昨日一則新聞，我立刻聯想到土耳其。

香港學生訓緊覺個陣美國學生全部努力讀緊書

難怪美國成功過香港咁多